有冇人聽日會行返出嚟繼續抗爭

今日我早就退咗好內疚
但見到仲有好多人都留守街頭
好想行返出嚟一齊繼續抗爭到底！
有冇人跟隊

麻煩大家推爆佢sing hallelujah to the lord

唔可以放棄㗎香港人！！

會！但我單拖..

MTR

匹夫有責

MTR/金鐘

要啦